\section*{Программа конференции}

\vfill

\begin{center}
  \Large 

  {\bf 22 апреля} --- начало работы конференции 

  \bigskip

  {\bf 22 апреля,  13.00--14.30 }

  (ул. Орджоникидзе, д.~3,  зал 2)

\medskip

  \textbf{Пленарный доклад} д.т.н., проф., директора ЛИТ ОИЯИ Коренькова Владимира Васильевича  на тему

%  \emph{(Research Institute of the Finnish Economy, Финляндия)}

  \emph{<<Распределенные вычисления Grids, Clouds, Big Data>>}
\end{center}

\bigskip 

{\normalsize{
В докладе представлены классификация и анализ систем распределенных
вычислений (кластеры, суперкомпьютеры, грид, облачные и добровольные
вычисления). Дается обзор эволюции вычислительной модели и
компьютерной инфраструктуры для хранения, обработки и анализа данных
экспериментов на Большом адронном коллайдере в ЦЕРН и участие России в
этом процессе. 

Представлены основные направления деятельности Лаборатории
информационных технологий Объединенного института ядерных исследований
(ЛИТ ОИЯИ) и обзор основных проектов развития распределенных
вычислений, выполняемых в России, ЦЕРН, США, Китае, странах-участницах
ОИЯИ. Особое внимание уделено созданию центра уровня Tier1 в Дубне для
хранения и обработке данных эксперимента CMS на Большом адронном
коллайдере, развитию облачной и гибридной инфраструктуры в ЛИТ, а
также модели компьютинга мегапроектов, включая мегапроект NICA в ОИЯИ.

Большое внимание в докладе уделяется развитию технологии больших
данных и интеграции различных систем распределенных вычислений.

}}

  \bigskip
\begin{center}
  \Large
  
  {\bf 22--24 апреля} --- секционные заседания\\
  ул. Орджоникидзе, д. 3;  \\
  ауд. 110, 114, 116, 125 (2 этаж)
  
  \bigskip
  
  {\bf 24 апреля} --- окончание работы конференции
  
  \bigskip

\end{center}

\vfill

\clearpage

\section*{Секции}

\subsection*{«Теория телетрафика и ее применения»}


%  \medskip


\begin{center}
\underline{\textbf{24 апреля (четверг), 14.30--18.00,
    ауд.~110. Перерыв 16.00-16.15}}. %Перерывы: 14.30--15.00 и 16.30--16.45.  % \\
% \underline{\textbf{Подведение итогов: 17.55-18.00}}
\end{center}

\medskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{Г.П. Башарин } (РУДН) 
\item[] к.т.н., проф. \textit{А.П. Пшеничников} (МТУСИ)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{И.А. Гудкова}, к.ф.-м.н. (РУДН)

\medskip


\begin{enumerate}
\item Башарин~Г.\,П., Русина~Н.\,В. Моносервисная модель передачи
  приоритетного трафика в PON.
\item Бородакий~В.\,Ю., Гудкова~И.\,А., Маркова~Е.\,В.,
  Масловская~Н.\,Д. Модель схемы управления доступом с прерыванием
  обслуживания для услуги мультивещания в сети LTE.
\item Бутурлин~И.\,А. Алгоритм расчета вероятностно-временных
  характеристик модели соты сети LTE с трафиком межмашинного
  взаимодействия.
\item Бутурлин~И.\,А., Бегишев~В.\,О., Коротков~С.\,В.,
  Короткова~Е.\,В. Задача поиска оптимального размера фиксированного
  диапазона пропускной способности соты сети LTE для M2M трафика.
\item Зверкина~Г.\,А. Об экспоненциальной скорости сходимости
  коэффициента готовности к стационарному значению.
\item Маркова~Е.\,В. К приближенному расчету вероятности блокировки в
  модели передачи данных с индивидуальными потолками на скорость в
  сети LTE.
\item Маркова~Е.\,В., Кушхов~Х.\,А. К анализу среднего дохода для
  модели схем управления доступом хэндовер-вызовов к радиоресурсам
  сети LTE.
\item 
Масленников~А.\,Г. Модель управления очередью маршрутизатора с нечеткой логикой.
\item Масловская~Н.\,Д., Протасова~К.\,В., Шевякова~К.\,А. К анализу
  задержек в предоставлении облачных услуг в моделях с системой
  мониторинга.
\item Наумов~В.\,А., Мартикайнен~О.\,Е. О длительности цикла обслуживания
  в замкнутых сетях массового обслуживания.
\item Острикова~Д.\,Ю., Иванова~А.\,И., Севастьянов~А.\,Е. Анализ
  средней задержки предоставления услуги по причине ненадежности
  базовой станции в сети LTE.
\item Ромашкова~О.\,Н., Дедова~Е.\,В. Оценка живучести систем
  мобильной радиосвязи в условиях природных и техногенных катастроф.
\item Самуйлов~А.\,К. О методе расчета матрицы переходных вероятностей
  при моделировании буферизации в потоковых P2P сетях.
\item Самуйлов~К.\,Е., Мокров~Е.\,В. О методе расчета времени отклика
  системы облачных вычислений с несколькими поставщиками услуг.
\item Самуйлов~К.\,Е., Острикова~Д.\,Ю. О модели распределения радиоресурсов при
  восстановлении файлов в сетях LTE по технологии мультивещания.
\item Таланова~М.\,О., Павлоцкий~О.\,Э. Имитационная модель
  гистерезисного управления перегрузками SIP-сервера на основе
  механизма LBOC.
\item Таланова~М.\,О., Щербакова~А.\,Е. Сравнение однопороговой и
  двупороговой систем для управления перегрузками SIP-сервера.
\item Таланова М. О., Этезов Ш. А. Имитационная модель гистерезисного
  управления перегрузками SIP-сервера на основе механизма RBOC.
\end{enumerate}

\clearpage

\vspace*{-5\baselineskip}

\subsection*{«Сети связи следующего поколения: 
управление, качество,  архитектура»}

\begin{center}
  \underline{\textbf{24 апреля (четверг), 14.30--18.00, ауд. 116.
      Перерыв 16.00-16.15}}
\end{center}

\medskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{В.М. Вишневский} (НФП «Информационные и
  сетевые технологии»)
\item[] д.т.н., проф. \textit{К.Е. Самуйлов},
%\item[]
  к.ф.-м.н., доцент \textit{Ю.В. Гайдамака} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \emph{Таланова М.\,О.} (РУДН)

\medskip

\begin{enumerate}
\item Абаев~П.\,О., Бесчастный~В.\,А. Построение и анализ модели
  обслуживания M2M трафика от источников функционирующих в двух
  режимах.
\item Абаев~П.\,О., Сучилова~М.\,А. Анализ влияния процесса
  регистрации пользователей в подсистеме IMS на время установления
  соединения.
\item Артемьев~Е.\,А., Салтымакова~К.\,Э. Построение и анализ модели
  обслуживания трафика в соте сети LTE со стратегией переключения
  пользователей.
\item Берсенев~Г.\,Б., Фам~Т.\,К., Синицын~Н.\,Ю. Разработка
  программного обеспечения компьютерного класса с удаленным доступом.
%\item Болотова~Г.\,О., Зарипова~Э.\,Р. Анализ характеристик модели с
%  групповым поступлением заявок и прогулками прибора.
\item Вихрова~О.\,Г. Применение приближенного метода анализа времени
  установления сессии в подсистеме IMS.
\item Вишневский~В.\,М., Семенова~О.\,В. Об одной модели резервируемых
  систем массового обслуживания с ненадежными облуживающими приборами.
\item Гайдамака~Ю.\,В., Васильев~И.\,Ю. Имитационная модель P2P-сети с
  учетом сдвига по времени между пользователями для стратегии Latest
  First.
\item 
Закирова~Р.\,И., Михалкин~Д.\,В. Имитационная модель центра облачных
вычислений в виде системы с групповым поступлением заявок.
\item Зарипова~Э.\,Р. К методам исследования процесса обмена
  сообщениями при предоставлении видеоконтента.
\item Зарипова~Э.\,Р., Болотова~Г.\,О. Анализ характеристик модели с
  групповым поступлением заявок и прогулками прибора.
\item Змеев~Д.\,О., Назаров~А.\,А. Ограничение нагрузки в
  телекоммуникационных системах. % from model
\item Иванов~В.\,И. Метод расчета набора путей с минимальным
  количеством общих линий.
\item Иванов~В.\,И. Распределенное управление информацией о
  местоположении абонентов низкоорбитальной спутниковой системы.
\item Ивашиненко~Е.\,А., Смагин~П.\,В. Концепция
  программно-коммутируемых сетей и актуальные задачи.
\item Петров~Ю.\,А. Построение модели SIP-сервера в виде модели
  поллинга с шлюзовой дисциплиной обслуживания и пороговым
  управлением.
\item Черникова~Я.\,Е. Численное исследование некоторых свойств RQ —
  систем M|GI|1 с приоритетом поступающих заявок в случае
  неограниченной пропускной способности.
\item Шестакова~А.\,А. Построение модели SIP-сервера в виде модели
  поллинга с исчерпывающей дисциплиной обслуживания и пороговым
  управлением.
 \end{enumerate}

%\clearpage



\clearpage
\subsection*{«Прикладные информационные системы и технологии»}

\begin{center}
\underline{\textbf{24 апреля (четверг), 14.30--18.00, ауд. 114. Перерыв:
    16.15--16.35.}}
\end{center}

\bigskip

\textbf{Председатель:}  
\begin{itemize}
\item[] к.ф.-м.н., проф. \textit{И.Л. Толмачев} (РУДН) 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{И.В. Соченков} (РУДН)

\bigskip


\begin{enumerate}
\item Блинов~А.\,И. К вопросу о задаче доставки грузов.
\item Боковой~А.\,В. Распознавание маркеров методом SURF (Speeded-Up Robust Features). 
\item Джура~М.\,Е. Методы оптимизации фрактального сжатия изображений.
\item Занг~Н.\,К.\,Т. Применение детерминированного конечного автомата для построения алгоритмов поиска подстроки в строке.
\item Иванов~Е.\,С. Математическая модель многомерного представления
  данных.
\item Жуков~В.\,В., Новикова~Г.\,М. Подход к представлению знаний в
  юриспруденции.
\item Захарова~А.\,А., Новикова~Г.\,М. Разработка системы
  моделирования для решения задач прогнозирования в банковской сфере.
\item Каменская~М.\,А., Храмоин~И.\,В. Методы разрешения местоименной
  анафоры на основе машинного обучения.
\item Комиссарова~А.\,Г., Стадник~А.\,В., Сажин~П.\,С. Алгоритм
  обнаружения огня в видео-потоке.
\item Кузнецов~Е.\,А., Фомин~М.\,Б. Использование темпорального
  подхода при построении системы версионирования многомерной
  информационной системы.
\item Молодченков~А.\,И., Руденкова~Ю.\,С. Применение методов
  машинного обучения к задачам в области медицины.
\item Новикова~Г.\,М., Кузнецова~А.\,В. Концепция создания
  автоматизированной системы поддержки SWOT - анализа для
  инвестиционного планирования.
\item Новикова~Д.\,С. Применение методов стохастической микродинамики
  для исследования равновесия в системах экономического обмена.
\item Овчаренко~Р.\,И. Методы автоматического выявления потенциально
  нежелательного графического контента.
\item Павлюкова~А.\,В. Использование вейвлет-преобразования для
  построения аудио-идентификатора музыкальных произведений.
\item Стадник~А.\,В., Гулина~К.\,И., Кузнецов~А.\,С.,
  Соколова~Ю.\,С. Поиск шаблонов с использованием признаков Хаара.
\item Torosyan~Sh.\,G. A new approach on information leak prevention
  in corporate information systems.
\item Червякова~К.\,А. Разработка критериев для определения жанра
  музыкального произведения.
 \end{enumerate}



%------------------------------------------------------------------



\clearpage


\subsection*{<<Высокопроизводительные технологии распределенных
  вычислений>> \\ и~<<Математическое моделирование>>}

% \begin{center}
% \underline{\textbf{22 апреля (вторник), 13.00--14.30, зал 2.}}
% \end{center}

% \smallskip

%   \textbf{Пленарный доклад} Кореньков В.\,В. д.т.н., проф., директор
%   ЛИТ ОИЯИ  <<Распределенные вычисления Grids, Clouds, Big Data>>.

% \bigskip

% В докладе представлены классификация и анализ систем распределенных
% вычислений (кластеры, суперкомпьютеры, грид, облачные и добровольные
% вычисления). Дается обзор эволюции вычислительной модели и
% компьютерной инфраструктуры для хранения, обработки и анализа данных
% экспериментов на Большом адронном коллайдере в ЦЕРН и участие России в
% этом процессе. 

% Представлены основные направления деятельности Лаборатории
% информационных технологий Объединенного института ядерных исследований
% (ЛИТ ОИЯИ) и обзор основных проектов развития распределенных
% вычислений, выполняемых в России, ЦЕРН, США, Китае, странах-участницах
% ОИЯИ. Особое внимание уделено созданию центра уровня Tier1 в Дубне для
% хранения и обработке данных эксперимента CMS на Большом адронном
% коллайдере, развитию облачной и гибридной инфраструктуры в ЛИТ, а
% также модели компьютинга мегапроектов, включая мегапроект NICA в ОИЯИ.

% Большое внимание в докладе уделяется развитию технологии больших
% данных и интеграции различных систем распределенных вычислений.

% \bigskip 

\begin{center}
\underline{\textbf{22 апреля (вторник), 15.00--18.00, ауд. 114.}}
\end{center}


\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.т.н., проф. \textit{В.В. Кореньков} (ЛИТ ОИЯИ)
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\item[] к.ф.-м.н., доц. \textit{Д.С. Кулябов} (РУДН) 
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} к.ф.-м.н. \textit{А.В. Королькова (РУДН)}

\smallskip


\begin{enumerate}
\item Балашов~Н.\,А., Баранов~А.\,В., Кутовский~Н.\,А.,
  Семенов~Р.\,Н. Использование облачных технологий в ЛИТ ОИЯИ.
\item Вдовин~Я.\,О., Пономаренко~Е.\,Ю. Об устойчивом численном
  решении одного интегрального уравнения Фредгольма в физике плазмы.
\item Геворкян~М.\,Н., Королькова~А.\,В., Кулябов~Д.\,С. Настройка
  высокопроизводительного вычислительного комплекса.
\item Дашицыренов~Г.\,Д. Метод адиабатических мод для расчёта профиля
  тонкоплёночной интегрально-оптической линзы Люнеберга.
\item Диваков~Д.\,В. Неполный метод Галеркина в задаче моделирования
  локально нерегулярных оптических волноводов.
\item Евлахов~С.\,А. О матрице плотности системы 2-х кубит.
\item Зорин А.\,В. Состояния измеренной наблюдаемой с минимальной
  дисперсией.
\item Козлов~Г.\,Е., Васильев~Ю.\,О. Исследование реконструкции D0-мезонов в эксперименте CBM.
\item Котюков~М.\,М. Математическое моделирование направляемых мод
  трехслойного регулярного оптического волновода в случае
  непоглощающих сред.
\item Кочанова~М.\,А., Севастьянов~Л.\,А. Дифракции волноводных мод на
  стыке планарных волноводов.
\item Литвяков~Е.\,В. XACML — стандарт управления политиками безопасности. 
\item Петрова~В.\,А., Матвеев~М.\,А., Зуев~М.\,И. Параллельные
  алгоритмы для решения уравнения теплопроводности на гибридных
  вычислительных системах.
\item Пономаренко~Е.\,Ю., Сибелев~Н.\,С. Восстановление формы носителя
  плотности потенциала для тел постоянной толщины в сплошной среде
  по данным на неплоской поверхности.
\item Севастьянов~А.\,Л., Тютюнник~А.\,А. Применение систем
  компьютерной алгебры при расчете распространения волноводных мод в
  плавно-нерегулярных итегрально-оптических многослойных структурах.
\item Сибелев~Н.\,С., Вдовин~Я.\,О. Устойчивое продолжение поля
  потенциала в непериодической модели.
\item Шарапова~А.\,А. Сравнение некоторых численных методов решения
  уравнения эйконала.
\end{enumerate}


%\clearpage



% \subsection*{«Математическое моделирование»}

% %\subsubsection*{«Моделирование динамических систем»}

% \begin{center}
% \underline{\textbf{22 апреля (вторник), 16.10--18.00, 
%     ауд. 114. %Подведение итогов: 17.55--18.00
% }}
% \end{center}

% %\bigskip
% \smallskip

% \textbf{Сопредседатели:}  
% \begin{itemize}
% \item[] д.т.н., проф. \textit{В.В. Кореньков} (ЛИТ ОИЯИ)
% \item[] к.ф.-м.н., доц. \textit{Д.С. Кулябов} (РУДН) 
% \end{itemize}

% \begin{enumerate}
% \item Денисенков~А.\,Н., Сущев~Т.\,С., Ситник~В.\,Г.,
%   Тарасенко~А.\,А., Зюбина~М.\,В. Моделирование защиты окружающей
%   среды от взрывных воздействий в объекте хранения опасных веществ с
%   помощью численного метода Мусаева~В.К. в перемещениях.
% \item Литвяков~Е.\,В. XACML — стандарт управления политиками безопасности. 
% \item Мусаев~В.\,К. Математическое моделирование волн напряжений в
%   задаче Лэмба.
% \item Сущев~Т.\,С., Юзбеков~Н.\,С., Ситник~С.\,В., Котов~О.\,Н.,
%   Куранцов~О.\,В. Моделирование безопасности окружающей среды от
%   воздействий лавины с помощью численного метода Мусаева~В.\,К. в
%   перемещениях.
% \end{enumerate}

\clearpage

\subsection*{«Математическое моделирование»}

\smallskip

\begin{center}
\underline{\textbf{22 апреля (вторник), 15.00--18.00, 
    ауд. 110. %Подведение итогов: 17.55--18.00
}}
\end{center}

%\bigskip
\smallskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{О.В. Дружинина} (ВЦ РАН)   
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{А.В. Демидова (РУДН)}
%\textbf{Секретарь:} \textit{А.А. Хохлов}, к.ф.-м.н. (РУДН)
\smallskip


\begin{enumerate}
\item Амирханов~И.\,В., Саркар~Н., Сархадов~И., Тухлиев~З.\,К.,
  Шарипов~З.\,А. Исследование квазистационарных состояний в рамках
  квазипотенциального уравнения.
\item Амирханов~И.\,В., Саркар~Н.\,Р., Сархадов~И., Тухлиев~З.\,К.,
  Шарипов~З.\,А. Моделирование тепловых процессов в аморфных сплавах
  при облучении тяжелыми ионами высоких энергий.
\item Бизулу~Ф.\,Э., Майкл~А.\,Н., Баатар~О., Гансух~Д. Модель
  управления очередями на маршрутизаторах. Алгоритмы WRED, AURED,
  POWARED, LRED.
\item Васильева~И.\,И. Моделирование магнитооптического эксперимента в
  висмуте на основе расчета коэффициента пропускания.
\item Денисенков~А.\,Н., Сущев~Т.\,С., Ситник~В.\,Г.,
  Тарасенко~А.\,А., Зюбина~М.\,В. Моделирование защиты окружающей
  среды от взрывных воздействий в объекте хранения опасных веществ с
  помощью численного метода Мусаева~В.К. в перемещениях.
\item Велиева~Т.\,Р. Построение стохастической модели управляющего
  модуля маршрутизатора.
\item Демидова~А.\,В., Геворкян~М.\,Н. Анализ влияния введения
  стохастики в детерминистическую модель «хищник-жертва».
\item Дружинина~О.\,В., Масина~О.\,Н. Анализ устойчивости колебаний в
  динамических моделях с симметрией.
\item Еферина~Е.\,Г. Согласованное введение стохастики в
  эпидемиологическую модель.
\item Климачкова~Т.\,С., Мулкиджан~А.\,С. Вопросы стабилизации до технической
устойчивости для управляемых
динамических систем.
\item Масина~О.\,Н., Игонина~Е.\,В. Сравнительный анализ подходов к
  разработке методов управления моделью подъемно-транспортного
  механизма.
\item Мусаев~В.\,К. Математическое моделирование волн напряжений в
  задаче Лэмба.
\item Сущев~Т.\,С., Юзбеков~Н.\,С., Ситник~С.\,В., Котов~О.\,Н.,
  Куранцов~О.\,В. Моделирование безопасности окружающей среды от
  воздействий лавины с помощью численного метода Мусаева~В.\,К. в
  перемещениях.
\item Шестаков~А.\,А., Дружинина~О.\,В. Анализ устойчивости
  динамических моделей с помощью дифференциально-геометрических
  методов.
\end{enumerate}

\clearpage


% \subsection*{«Математическое моделирование»}

% %\subsubsection*{«Математические  модели в экономике»}

% %\medskip
% %\subsection*{«Математическое моделирование»}

% \smallskip

% \begin{center}
% \underline{\textbf{23 апреля (среда), 15.00--18.00, 
%     ауд. 110. %Подведение итогов: 17.55--18.00
% }}
% \end{center}

% %\bigskip
% \smallskip

% \textbf{Сопредседатели:}  
% \begin{itemize}
% \item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
% \item[] к.ф.-м.н., доц. \textit{Д.С. Кулябов} (РУДН) 
% \end{itemize}

% \smallskip

% \textbf{Секретарь:} \textit{А.В. Демидова (РУДН)}
% %\textbf{Секретарь:} \textit{А.А. Хохлов}, к.ф.-м.н. (РУДН)
% \smallskip


% \begin{enumerate}
% \item Вдовин~Я.\,О., Пономаренко~Е.\,Ю. Об устойчивом численном
%   решении одного интегрального уравнения Фредгольма в физике плазмы.
% \item Дашицыренов~Г.\,Д. Метод адиабатических мод для расчёта профиля
%   тонкоплёночной интегрально-оптической линзы Люнеберга.
% \item Диваков~Д.\,В. Неполный метод Галеркина в задаче моделирования
%   локально нерегулярных оптических волноводов.
% \item Евлахов~С.\,А. О матрице плотности системы 2-х кубит.
% \item Зорин А.\,В. Состояния измеренной наблюдаемой с минимальной
%   дисперсией.
% \item Козлов~Г.\,Е., Васильев~Ю.\,О. Исследование реконструкции D0-мезонов в эксперименте CBM.
% \item Котюков~М.\,М. Математическое моделирование направляемых мод
%   трехслойного регулярного оптического волновода в случае
%   непоглощающих сред.
% \item Кочанова~М.\,А., Севастьянов~Л.\,А. Дифракции волноводных мод на
%   стыке планарных волноводов.
% \item Пономаренко~Е.\,Ю., Сибелев~Н.\,С. Восстановление формы носителя
%   плотности потенциала для тел постоянной толщины в сплошной среде
%   по данным на неплоской поверхности.
% \item Севастьянов~А.\,Л., Тютюнник~А.\,А. Применение систем
%   компьютерной алгебры при расчете распространения волноводных мод в
%   плавно-нерегулярных итегрально-оптических многослойных структурах.
% \item Сибелев~Н.\,С., Вдовин~Я.\,О. Устойчивое продолжение поля
%   потенциала в непериодической модели.
% \item Шарапова~А.\,А. Сравнение некоторых численных методов решения
%   уравнения эйконала.
% \end{enumerate}

\subsection*{«Математическое моделирование»}

\smallskip
%\medskip

\begin{center}
\underline{\textbf{24 апреля (четверг), 15.00--18.00, 
    ауд. 125. %Подведение итогов: 17.55--18.00
}}
\end{center}

%\bigskip
\smallskip

\textbf{Сопредседатели:}  
\begin{itemize}
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{А.В. Крянев} (МИФИ) 
\item[] д.ф.-м.н., проф. \textit{Л.А. Севастьянов} (РУДН)
\end{itemize}

\smallskip

\textbf{Секретарь:} \textit{А.В. Демидова (РУДН)}
%\textbf{Секретарь:} \textit{А.А. Хохлов}, к.ф.-м.н., РУДН
\smallskip

\begin{enumerate}
\item Аль-Джанаби~С.\,А., Шуббар~Х.\,Х.\,Д. Методы оценки
  бета-коэффициентов в однофакторной модели Шарпа.
\item Аль-Натор~М.\,С., Аль-Натор~С.\,В., Аль-Джанаби~С.\,А.,
  Шуббар~Х.\,Х.\,Д. Модели с переменным капиталом и графики ведения
  счета в схеме простых процентов.
\item Аль-Натор~М.\,С., Аль-Натор~С.\,В., Кунак~Е.\,С. Бета-модель
  рандомизированной вероятности заявления иска.
\item Баранова~Е.\,А., Шорохов~С.\,Г. О построении штрафной функции в
  задачах оптимальной ликвидации портфеля.
\item Бочкарев~В.\,В., Крянев~А.\,В., Ханбикова~Д.\,Т. Ранжирование
  ядерно- и радиационно опасных объектов, эксплуатация которых
  прекращена.
\item Буурулдай~А.\,Э. Об управлении риском портфеля производных
  ценных бумаг.
\item Васильев~С.\,А., Алешина~К.\,М., Коршок~Е.\,О.,
  Крылов~С.\,В. Прогнозирование динамики фондовых рынков в условиях
  неопределенности.
\item Васильев~С.\,А., Исембергенова~Ф.\,С.,
  Канзитдинов~С.\,К. Решение задач стохастической оптимизации прибыли
  и финансовой устойчивости телекоммуникационных компании.
\item Васильев~С.\,А., Миронова~М.\,О., Миронова~Р.\,О.,
  Петрова~Ю.\,Н. Применение методов теории эконофизики для анализа
  динамики фондовых рынков.
\item Крянев~А.\,В., Пинегин~А.\,А., Климанов~С.\,Г., Рыжов~А.\,А., Удумян~Д.\,К. Выявление аномалий в распределении энерговыделения в активных зонах ядерных реакторов.
\item Кузнецова~Л.\,В., Зарядов~И.\,С. Структура дополнительных пакетов в~R.
\item Lyubin~P.\,G. Regression analize of spatialtemporial data.
\item Погосян~А.\,С. Об управлении самофинансируемым портфелем активов
  с заданными динамическими свойствами.
\item Полуян~С.\,В., Ершов~Н.\,М. Самоадаптация в алгоритме бактериального поиска.
\item Севастьянов~Л.\,А., Васильев~С.\,А.,
  Блинов~А.\,И. Экономико-математическое моделирование
  транспротировки в сетях и системах каналов.
\end{enumerate}

%------------------------------------------------------------




% \subsection*{«Математические методы в экономике»}




%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: